三點維權 林鄭月娥要改日本名! 連儂牆黃店有新嘢要留意!

三點維權
林鄭月娥要改日本名!
連儂牆黃店有新嘢要留意!
D100 三點維權 LIVE (傑斯、快必)

D100 Radio
451K subscribers

林鄭月娥要改日本名! 連儂牆黃店有新嘢要留意! D100 三點維權 LIVE (傑斯、快必)

特首林鄭月娥周三 (8日) 在記者會上宣布, 將動用庫房開支800億元, 為全港僱主提供工資補貼。林鄭形容措施是史無前例, 目的是為了幫助僱主保留員工, 惟受資助公司需承諾一段時間內不會裁員。另政府將向有為僱員的強積金戶口供款的僱主, 發放為期6個月的資助, 資助額為以5成工資為基礎計算, 上限為上年度第二季工資中位數18,000元的一半, 即最高可取得9,000元的資助。資助會分2期支付僱主，預料第一期不遲於本年6月發放，預計可涵蓋150萬名僱員。惟相關措施卻遭質疑是授權老闆, 可先顧全自己再去審視員工權益。另一方面, 炮台山有連儂牆少女疑逃避喬裝警察追捕時, 不慎滾下樓梯受傷, 其餘同伴被捕, 香港人面對類似情況時, 要如何自處? 黃色經濟圈中的黃店, 又有什麼新猷要留意?

林鄭改日文名

林月娥 日本已婚嘅女人通常唔用本身姓氏 哩三隻字日文應該寫得